柒婆中午12點見記者

再14日真係唔係辦法
要中 返工迫車都會中
唔通一定要娛樂場所先中
開GYM未

個人來講
連出街食飯都接近三個月冇出去食過
全部都係外賣自取或者叫外賣
本身冇做開Facial冇做gym
我覺得最大影響係冇得去戲院睇戲

咪係
正仆街黎
特登放毒出黎唔比人出街
巴打我係你就唔鳩理繼續出街

唔會琴日講咗啦咩
仲有咩好講

應該都係講換官, 同中聯辦等政治野.

777 話民生關我Q事.
最緊要鬥爭.

係咩
又柒出國際

咪係 換咪換 換邊個上位都係一撚樣
冇最衰 只有更衰

個人驚死
搞到連跑步都冇得跑
因為唔想帶口罩跑

咁似以前嗰啲昏庸無能嘅皇帝?

無了期嘅14日真係同戒嚴冇分別

仲要都唔知幾時先去到旅行

旅行真係唔諗住 當儲錢
但基本消遣都14日完又14日
屌

陳肇始琴日up咗呢啲
今日係講換班子

尋日講咗延長社交距離措施
今日可能講「波宗」

唔明點解琴日講咗
今日仲要講

反而本身平時喺屋企宅
但一年去開幾次旅行
依家冇得去旅行真係攞我條命